E件事都幾好笑 個仔唔還錢 呀媽仲打電話去鬧人

好想知下文

咁好耐性同個癈老傾，依D癈老唔識教仔依家咪等人教咯

小學雞要搵老母出頭
佢老母又on9，理虧仲要打去嘈
兩個女人係到嘈聽一分鐘都頂唔順